連登群組爆疫區

明明有班人好努力阻止大爆發，但另一啲on9就忍唔到除曬罩既然係咁做咩咁努力去抗疫，死嘅大多數70歲以上政府跟本就唔會理不如大攬炒加上又有得領獎前提要無有薪假。咁不如

推 連登corona 派對

都要連登班毒撚肯出至得嫁 個個毒曬係屋企打機

連登仔唔多大媽嚟

又一隻左翼冚家剷，同泛民一齊落去受煉獄永火

去藍店更高中招機會，何樂而不為？